# Расчетно-графическая работа по ТРПО

## Автор:
Макаров Артем Александрович

## Используемое для разработки ПО:
* C# как язык программирования
* .NET Framework 4.0
* Среда разработки Microsoft Visual Studio 2017

## Требования к запуску приложений на стороне клиента
* .NET Framework 4.0